而家仲有咩本土議題可以做?

政策上嘅大把, 150啦, 一地兩檢啦, 基本法22條啦.

民生上可以做小販議題啦, 北區水貨客擾民問題啦.

其實北區水貨客真係好多嘢可以做到, 點解冇人搞呢?

利申: 住香港島

咁點解你唔去搞？

正體字、粤語推廣

利申: 住香港島

因為買緊軍火 同台灣傾緊點樣獨立

獨派: 搞緊獨立邊有得閒理呢d呀?
一獨立,呢d問題自動解決哂啦

其實我對150真係冇咩特別厭惡嘅感覺.

如果150個個都係高學歷高文化熱愛民主熱愛香港生活方式嘅, 我舉手歡迎添.

係架, 我住香港島你叫我日日去北區搞水貨客? 你估好似你上網講幾句咁簡單咩.

唔係垃圾點會黎香港呀
佢地黎香港係因為生活水平仲低過香港人
搵到錢果d你求佢地都唔落

ching係咪唔記得換ac, 你依家仲點扮五毛
有d獨撚真係信你係五毛架

你講到港島入北區唔使時間金錢咁. 你識飛?

你窮憑咩要人照顧你?
無手無腳

有邊個國家唔晌移民上仇窮?

ching又講反話推動話題

人地國家咁做家肥屋潤, 點解唔跟?

係咪講緊 梁 X 琦？

呢個回答好「本土派」

鄰國 / 鄰區事務關我撚事？

係

港島區獨立

所有嘢都要計過成本.

如果我住沙田我都可能會去搞.

我寧願一開始同人講自己有咩做唔到, 好過講到大一大咁又原來只係小兒科.

你肯定唔係?

最好大亂鬥
不過咁樣港島一定仆街先

真。港獨

反正全香港只係香港島係割讓比英國

其他只係租借，要還的

Agger

本土派一向都講

自己都未撚顧得掂，派左公屋比我先好諗福利啦

咁你都可以去抽下.

咁你咁撐150, 你係咪住劏房?

佢係

做十死士，以死傷

你係咪有長者卡, 搭咩車都剩係兩蚊?

你用我嘅立場去估我住邊又得.

我用你嘅立場去估你住邊又唔得嘅.

咁你嘅誠意都唔係好大啫，啲人住天水圍都日日搭車去中環返工啦

其實本土最有得撈就係屌水貨客果期, 出黎趕佢地走
不過有得撈又點會無內鬼, 點知有人走去燒左個垃圾筒, 最後全部都無得玩

咁講又唔好

明明好多人深圳居住香港打工

建議民主中國都嫌太遠啦

嘩，燒垃圾筒係內鬼咩？果D 叫義士喎

番工有冇錢收? 我唔似得你, 上下網打下字就有收入.

我屌本土都係屌犯法果班, 下下咁樣下次全班就無得玩

算吧啦本土派

犯法就唔做，不如學泛民咁舉手算啦

- by 本土派

上cc台捉五毛

有興趣傾150的巴絲可以搵我 @yaumanking

JR, 你咁撐150, 有冇日日落深水埗呀啟德啲公屋去派飯? 有冇身體力行去幫移民呀?

咁係你見識少. 我都未見過北區有人關注港大斬樹單嘢, 走到現場去抗議.

我住新東都走入去屯門反水貨客
冇你咁遠但都講緊個半鐘車程

厲害!

乜玩連登有錢收嘅咩？邊個比錢我呀？

同埋我係屌鳩緊你垃撚圾喎，回應返主題好唔好？

係你垃圾啫，葉公好龍

喺連登將所有唔同意中資股 hunger 觀點嘅巴絲列為五毛、泛民打手
Cap圖你估容易㗎？

起馬唔好送人去死先, 但關蛇覺得咁樣就係五毛, 唔知佢背後攪緊咩大計又想推一班人去死

打去問下中聯辦囉, 可能佢地會俾錢你.

我唔介意人地話我垃撚圾架, 但係如果話我嘅冇做啲比我更偉大嘅事, 可能佢地一隻手指指住我, 四隻手指指住自己呢.

你係咪每個覺得做得過嘅議題都會親身落場砌?

咁你做場好戲比人睇啦，留喺連登打字托柒咩？

你點知入邊有?

國師囉做，人人都得把口

鳩up的人很多，做到的人很少

我連登嘅身份同真係做嘢嘅身份分得好開, 無謂撈埋兩邊啲嘢一齊講.

Burden of proof 在你

做到嘢嘅唔使上嚟吹噓啦, 係咪?

咁如果我話我晌現場見到嘅都係熟口熟面中西區人士呢?

毛巴真係好熱心

好過得把口嘅人

定到個standard咁高既話得職業社運人士先符合到你要求

但都唔係一黎就睇遠唔遠決定去唔去掛

如果又係一年搞一次嘅不如唔好做.

真係要做, 就要不停騷擾佢地令佢地做唔到生意, 報消防話佢地倉啲紙箱阻住走火, 報食環話佢地阻街, 個個星期落去同啲藥房嘈交, 要令啲做生意嘅覺得付出更大嘅成本, 依件事先會停.

呢招幾好
打電話冇成本又可以玩野

因爲有部分本土覺得政府無可能妥協亦唔係長久解決方法 唯一解決方法得番一刀兩斷嘅獨立 有理 我亦明佢地出發點
所以而家淨係識獨立 其他問題一律會話唔獨立搞唔到

但係獨立比任何議題更困難 起碼我睇唔到愛土如命 廢島都要攬住既中共會和平地比你呢塊搵錢聖地獨出黎 加上經濟好 非基層市民唔會支持獨立呢啲前景未明既改革

所以到左而家既死局 立獨唔到 議題懶理
自己諗下幾個揸雞無力既肥仔嗌幾下以死相搏中央會唔會驚到撇友 咩情況下先會獨立到
可以話我無大志唔think outside the box現實主義 但除非突然支爆 否則有錢既套現閃人 窮嘅學好普通話等到2047做廣東省

市區重建同城市規劃已經係啦 冇人理

其實做任何議題要有成績同有人知, 持續去做真係好緊要.

唔係無人理，係攪咗都無用，今日洗完太平地，聽日又回復原狀，差佬唔柒理，食環唔做嘢，議員無撚用

走水貨犯法喎, 大少, 你唔係唔知呀?

應該犯法, 即係未啦.

咁等炒樓犯法果陣你先走嚟問我點解雙重標準啦.

晌度討論走水貨, 你就拉埋炒樓嚟講.

晌度討論走水貨同炒樓, 你就拉埋示威嚟講.

不停模糊討論焦點.

都唔夠你垃圾既

你仲勁，屌埋會做野果班

晌度討論緊反水貨, 你走入嚟話走水貨就唔得炒樓就得, 已經係夾硬將兩樣唔同性質嘅嘢拉埋嚟講啦, 仲學人話咩指責人雙重標準, 笑死人咩?

走水貨唔一定犯法，要逐樣貨品去睇
亦要睇埋份量，唔超限額亦唔一定犯
仲有，就算犯，都未必係犯本地法
咁香港人有咩責任，去捉犯中國法律既人？

港鐵附例.

大把水貨行李唔超過尺寸上限

大把? 有幾多? 講嚟聽下?

上水站閘外一早有人去捉尺寸
大把人通過到
你唔滿意咪去現場監察囉

大把人通過到會唔會係因為執法不嚴而唔係因為啱size?

有乜嘢唔影響香港人? 美國加息都會影響香港經濟, 都會影響香港人, 係咪可以拉埋嚟同走水貨比?

唔會
事實係通過到

btw 除左港鐵附例呢d 咁細既條文
走水貨仲有冇觸犯本地刑事法？